De geest van schoonheid, de geest van statigheid, de geest van elegantie, de geest van trots, de geest van frivoliteit, de geest van humor, de geest van de jeugd, de geest van leeftijd, alles wachtend op hun ontslag van de verlaten oever, allen keren hem de ogen toe die werden veranderd door de dood die ze hadden verloren toen ze daar aankwamen.
